如果RE:CREATORS 既角色有粉俠傳人物，個故事會係點？

d角色見到自到自己咁柒
會屌袁生d畫功咁屎
之後自殺

因為畫作太差，所以行都行唔到